★今日918，又係廢老打J日！

2017年70歲講自己同皇軍肉搏親歷其境

乜唔係同 貓王、披頭四肉搏咩？

同鄧世昌揸X遠號撞向日軍，唔死得

準備去公園聽佢地吹水

手撕日軍、bbq日軍、日本打風係報應

世界只有 支那、日本、美國

仲有北韓

你死梗！佢地多數憎游b

廢老留言游b，仲勁過SM AV

0918
0.475
-0.020 (-4.04%)

老貓多啲喺CC台啱啦，咪惹啲黑氣去財經台

提下No.都受影響

今日個市升咁多 呢隻野比你點名都跌

我成日閞post"游b"

毛匪感謝日軍侵華，該當何罪